(瘋狂恥笑）HKTV股價已超越CCTVB！！！

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

一早超越左啊ching

梳 無留意開

講股價not 市值

市值double

啱啱瞓醒請問支那大台個傻鳩big big channel發左達未？

發左毛

1137癲佬

1137 7月之後點解升左咁多？

條數正左

發左盈喜牙

升個價仲多過個盈利

5年終於比維基搞起

多得班高登仔教wiki做生意